Hi hi電話

成日接到d 垃圾電話 3字頭
打黎無人講野